飲緊酒既入黎

每晚在屋企開PARTY
爽

啱啱係諾士佛臺飲完
ching自己對住塊鏡飲？

如果你知我係邊個 你唔會敢咁講野

在家飲先爽 出去飲既全部傻仔

yeah!
又平又爽 可以聽自己鍾意既歌

lol

噢，okay

乖D就好

Friday最岩屋企嘆返杯靚威